波台有美斯迷出假ＰＯＳＴ，我身為美斯迷感到羞恥，特此出帖以正視聽

睇得出有班盲目既美斯迷真係玻璃心，我地衰左咪衰左囉！又唔係衰唔起
根本唔洗出假ＰＯＳＴ屈其他人既，依家咁樣做顯得我地美斯迷冇品，實在唔要得！

假ＰＯＳＴ ＬＩＮＫ：
肥の大隻 3 小時前
葡萄牙16強， c朗傳球失誤17次全場射門3次0中，平均二腳失一腳，導致葡萄牙出局

實際數據
c朗傳球失誤４次 射門６次１中 傳球成功83%

係Ｃ朗係廢，我地美斯表現更廢。
16強小數據，帶波過人美斯3次，C朗5次

兩個人一齊登機，冇必要出假ＰＯＳＴ老屈！
超愈唔到Ｃ朗咪超愈唔到Ｃ朗囉，美斯在我地心中永遠都係第一架啦，
我唔希望有個別會員開假ＰＯＳＴ，搞到我地美斯迷乞人憎
我希望你地唔好因個別球迷對美斯反感，我依家企出黎以正視聽，
訟謝
我現在代表美斯迷向朗迷道歉

對唔住呀！！
係我地美斯迷既錯

阿根廷球星美斯繼2010年南非世界盃創下0.00%的最低入球轉化率紀錄(29射0中)後，本屆世界盃本有望挑戰，可惜於對陣尼日利亞的分組賽賽事中射入一球，只錄得18射1中5.55%的入球轉化率，無緣再挑戰其2010年南非世界盃創下的0.00%最低入球轉化率紀錄。而他的死對頭葡萄牙球星C朗於本屆世界盃只錄得21射4入球的19.04%的入球轉化率便與美斯一樣十六強出局，想必看見美斯所創下的一個個最低入球轉化率紀錄必定會自愧不如吧！

計浪射美斯真係屌打C朗，我係朗迷都係咁話

鳩硬：我地美斯迷 做乜鳩

美斯2助攻，完
就算第一球都拉空對手成條防線

賤種朗所謂既過人，射門，係豪無威脅
唔信自己睇返場波

5.55球王真係好有威脅，goat

仲係不願承認，16強完敗比美斯

齊恥笑

計浪射19.04既牙朗今次真係完敗比5.55球王

睇完 C朗係完敗喎

賤朗粉: 有片唔準睇 只準老作

美斯同C朗16強表現仍未如理想。
我身為美斯迷都係咁諗，
C朗入唔到波，上半場入唔到禁區，
美斯盤扭過人3次，跟小組賽比實在廢左，
今場兩個都冇好好發揮。

點解會有咁肉酸既美斯迷智障到自己作啲假數據黎踩牙朗，咁樣真係會開心啲咩

美斯迷就自己老作數據姐，我計啲入球轉化率貨真價實，你唔信咪自己幫5.55球王計下囉

完敗就完敗，我美斯迷已經唔緊要了
依家係講緊作假數據老屈球員，呢個係道德問題。

作假數據唔要得，我地美斯贏要贏得堂堂正正，不要作假數贏

做錯左就要認，要承擔

我身為美斯迷感到羞恥

我現在代表美斯迷向朗迷道歉

睇你火影啦